大陸仔巴士上指認小偷 竟遭拉下車圍毆

陝西少年巴士上指認小偷 竟遭拉下車圍毆

陝西有網民爆料指，昨日早上8時許乘搭巴士時，車上一名少年大聲指認車上小偷組織，卻反遭對方一行人拉下車狂毆。據稱涉事小偷有備而來，「特地掏上口罩戴上，才下車打人」。事件已引起當地網民關注，但警方卻一直未有公布是否介入調查。

該網民表示，涉事小偷在巴士上已多次犯案，昨晨更偷去一名女生的手機，再「誤導她下車追其他人」。其後巴士駛至余家寨站時，被打少年疑看到小偷再次犯案，大喊「他們才是小偷」，結果被多人拖下車毆打。

鄰國成個國家由上到下都一樣，對知道得太多嘅人就要滅口